【必睇】要贏，得一個方法！

以後用反恐怖主義做main theme！！

唯一可以贏到政府同警隊，
只有令到佢哋眾叛親離，
所有財產利益自由都冇晒，
成為全球民主國家嘅敵人。

要佢哋令到自己由內到外咁分裂。

要比全世界知，佢哋已經係代表着恐怖主義的人類公敵，佢哋已經危害整個世界中。

佢哋會扭曲法律，對異見人士（包括平民、記者、老人、小孩）進行任意及非法嘅拘捕同施襲。

佢哋係會對異見人士、宗教人士進行洗腦屠殺，打壓人權自由的中央政府。

而香港政府就係佢哋操縱的傀儡政府。

點樣可以擊倒佢哋？

就係要國際社會視而家嘅中國同香港政府為「恐怖集團」，好似ISIS咁。

我哋要佢哋與全世界為敵，除咗大陸、北韓同俄羅斯，邊到都去唔到，咁先有機會令到佢哋為咗個人利益而分裂。

依家我哋以後文宣嘅方向，就係要將而家嘅香港政府、中國共產黨同恐怖主義劃上等號。

而我哋香港嘅抗爭者係為反恐怖主義而走出嚟！

咁先可以將佢哋變做全世界嘅敵人！

呢場戰爭唔會短時間就完，係需要我哋將呢班魔鬼變成全球公敵先有機會贏到！

推